點解仲唔訓

晚晚失眠 究竟幾時先訓到

GME

咩事失眠

好多煩惱

我都係 大家一齊唔好瞓

介唔介意講下

長訓 咪撚柒醒

多煩惱 俾D空間自己做D放鬆
瞓唔到時愈迫自己瞓愈辛苦愈瞓唔到
起身做下放鬆疇好過

對人好 人地唔珍惜 諗緊翻工為乜 做人咁辛苦為乜 做乜都好似討好人咁 迷失左自己

我都想 有時希望自己一睡不醒

咁唔好對人好了
我都想知做人究竟為乜

忍唔住犯賤而家個心好up 好想愛自己多d
點解做人咁痛苦 寧願唔出世

因為好掛住佢 冇佢抱抱我攬攬我錫錫我 瞓唔著 要佢氹我

做人就係咁犯賤
有得揀我都唔想出世 好似帶咗好多痛苦俾人 自己又好痛苦

打俾佢得唔得

個腦可唔可以唔好再諗嘢 幾時先停

無限嘅煩惱

gme

點解要有咁多煩惱

GME
無買但想做個見證

點解？
俾啲時間自己消化下

好多人都係

拍拖 返工 返學 屋企 學費 各種壓力

咁都係早啲分開好

下個會更好

煩完呢樣又煩嗰樣

我啱先都嘈咗

我每次唔開心都會睇呢條片開解自己

為咩嘈呀

十次有九次我都會氹左先 唔理邊個啱邊個錯 平息咗佢啲情緒 先講道理

咁你咪好辛苦 次次都要你氹咗先

其實又唔算嘈嘅 只係我覺得段關係出現左有啲問題 咁我講左出嚟 但係大家又好似冇能力一時之間解決到 令大家都唔開心 傾小左 見小左 唔知係咪叫淡 但我仲好愛我女朋友

有時都會覺得咁辛苦為乜 但係好不自覺地咩事都會拖住佢 唔想佢離開我

你地一齊咗幾耐呀 不過我覺得態度正確呀 覺得有問題係要俾對方知自己諗咩 先會行得長 對方一定會唔開心架啦 你俾d時間佢消化下冷靜下 再睇下咩情況

咁都好視乎咩事開火嘅

就2年啦 都啱嘅俾多啲時間同空間佢 我係怕佢會鑽牛角尖 覺得我唔再愛佢

先唔好過分質疑自己先 請俾多啲愛自己！可能只係有誤會 溝通出現問題姐

點解可以日日都咁emo

煩惱緊啲野

煩咩？

加油

多謝

希望今次會做好啲
上一份返得唔好又無乜嘢經驗又做乜都驚驚青青

相信自己 你得嘅

同埋希望可以home office

眼訓了

訓唔到

今晚試下食褪黑素訓 次次食完第二日勁頭痛

好過訓唔到啦

係 希望聽日唔會頭痛

依加訓左先講啦，聽日既事聽日再算

多謝你啊 琴晚雖然訓得唔好 但都算訓到 應該訓咗有五個鐘嘅

我都係訓左5個鐘咋

做咩訓咁少

返工呀

早啲訓五個鐘邊夠訓

已經習慣左ok既，放假先訓多啲

我會頭痛

又到夜晚 唔知今晚瞓唔瞓到

絕望之為虛妄，正與希望相同。

日日都咁emo 日日都要叫春 好煩

琴晚訓到希望今晚都訓到
訓得好就會無咁emo

生銹的感情又逢落雨天 思想在煙圈裡捉迷藏

突然間好多嘢做

我要做個放下你的我

gchi
我突然諗通咗

咁叻

薯角好食

下次去食

仿生的我會夢見電子的你嗎

夢到咩
我夢到有女朋友 但現實好似無呢個人

好耐無食過早餐 今日終於食到

好攰

去瞓ok？

Lost my mind